msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-24 11:08-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-24 11:22-0600\n"
"Last-Translator: <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: js/plugins/jquery.js\n"

#: js/index.js:21
msgid "Refreshing Contents..."
msgstr "正在刷新内容..."

#: admin/classes/domain/ReportNotes.php:53
msgid "Platform Interface Notes (if available)"
msgstr "平台接口注释(如果有)"

#: admin/classes/domain/ReportNotes.php:54
msgid "Publisher Notes (if available)"
msgstr "出版商注释(如果有)"

#: admin/classes/domain/ReportTable.php:109
msgid "Sorry, no rows were returned."
msgstr "抱歉，没有返回任何行。"

#: admin/classes/domain/ReportTable.php:183
#: admin/classes/domain/ReportTable.php:185
msgid "view related titles"
msgstr "查看相关的题名"

#: admin/classes/domain/ReportTable.php:190
msgid "view in link resolver"
msgstr "在链接解析器中查看"

#: index.php:38 report.php:117
msgid "Usage Reports"
msgstr "使用报表"

#: index.php:41 report.php:120
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持："

#: index.php:60
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "无效的翻译路线！"

#: index.php:87
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: index.php:97
msgid "Select Report"
msgstr "选择报表"

#: index.php:147
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: index.php:148
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: popup.php:66
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: popup.php:67
msgid ""
"Q. Why isn't the HTML number double the PDF number for interfaces that "
"automatically download HTML?"
msgstr ""
"问：为什么在自动下载 HTML 的界面上，HTML 点击率并不是 PDF 点击率的双倍？"

#: popup.php:69
msgid ""
"A. Frequently these sites do NOT automatically download HTML from the Table "
"of Contents browse interface, so even platforms such as ScienceDirect "
"occasionally have higher PDF than HTML counts."
msgstr ""
"答：经常性的，这些站点不会从目录浏览界面自动下载 HTML，因此即便是诸如 "
"ScienceDirect 的平台，也会偶尔有高于 HTML 计数的 PDF。"

#: popup.php:71
msgid ""
"Q. I thought COUNTER standards prevented double-counting of article "
"downloads."
msgstr "问：我以为 COUNTER 标准可阻止双计数文章下载。"

#: popup.php:73
msgid ""
"A. COUNTER does require that duplicate clicks on HTML or PDF within a short "
"period of time be counted once. But COUNTER specifically does not deny "
"double count of different formats--HTML and PDF. Because some publishers "
"automatically choose HTML for users, and because many users prefer to save "
"and/or print the PDF version, this interface significantly inflates total "
"article usage."
msgstr ""
"答：COUNTER 要求短时间内重复点击 HTML 或 PDF 按一次计算。但是 COUNTER 并不否"
"认不同格式(HTML 和 PDF)的双计数。由于一些供应商自动为用户选择 HTML，且很多用"
"户会选择保存和/或打印 PDF 版本，该界面可显著地增加文章使用总计数。"

#: popup.php:75
msgid ""
"Q. Why do some Highwire Press publishers have high HTML ratios to PDFs, but "
"some appear to have a very low ratio?"
msgstr ""
"问：为什么一些 Highwire Press 出版商的 HTML 对 PDF 的点击率比值更高，而另一些"
"则非常低？"

#: popup.php:77
msgid ""
"A. Some publishers have automatic HTML display on Highwire, and some do not. "
"This is because the publisher is able to indicate a preferred linking page "
"through the DOI registry. Because this platform includes multiple "
"publishers, the interface impact is not consistent."
msgstr ""
"答：一些出版商让 Highwire 自动显示 HTML，而另一些则不会。这是因为出版商可以通"
"过 DOI 注册表指定一个首选的链接页面。由于平台包括多个出版商，所以对界面的影响"
"是不一致的。"

#: popup.php:85
msgid "Invalid type!!"
msgstr "无效的类型!!"

#: report.php:74
msgid "CORAL Usage Statistics Reporting"
msgstr "CORAL 使用情况统计报表"

#: report.php:136
msgid "Click to show information about this report"
msgstr "单击此处可显示有关本报表的信息"

#: report.php:142
msgid "Modify Parameters"
msgstr "修改参数"

#: report.php:146
msgid "Create New Report"
msgstr "创建新报表"

#: report.php:187
msgid "By Month and Resource"
msgstr "按月和资源"

#: report.php:190
msgid "from an Archive"
msgstr "来自一个存档"

#: report.php:195
#, php-format
msgid "Number of Successful Full-Text Article Requests %s"
msgstr "成功的全文本文章请求数量 %s"

#: report.php:240 report.php:297
msgid ""
"Multiple titles with the same print ISSN (generally multiple parts) have "
"been merged together"
msgstr "已将多件包含相同打印 ISSN 的题名(通常为馆藏的多个部份)和并在一起"

#: report.php:247
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: report.php:252
msgid "not been adjusted"
msgstr "未作调整"

#: report.php:252
msgid "been adjusted manually by Electronic Resources"
msgstr "已由电子资源进行手动调整"

#: report.php:260
#, php-format
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has %s"
msgstr "根据之前12个月的平均值，以编程的方式被标记为离群值。该数字有%s"

#: report.php:273 report.php:340
#, php-format
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier using the following formula: Count is %d "
"over %d%% of the previous 12 month average."
msgstr ""
"使用如下公式以编程的方式标记为离群值：计数是%d高于之前12个月平均值的%d%%。"

#: report.php:295
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has not been adjusted."
msgstr "根据之前12个月的平均值，以编程的方式标记为离群值。该数字尚未被调整。"

#: report.php:296
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has been adjusted manually by Electronic Resources."
msgstr ""
"根据之前12个月的平均值，以编程的方式被标记为离群值。该数字已被电子资源手动调"
"整。"

#: report.php:305 report.php:327
msgid "Color Background Key"
msgstr "颜色背景键"

#: templates/header.php:72
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then"
msgstr ""
"必须启用 JavaScript 才能使用 CORAL。但是，或者您已禁用 JavaScript，或者您的浏"
"览器不支持。若要使用 CORAL，则请更改您的浏览器选项以启用 JavaScript，并"

#: templates/header.php:72
msgid "try again"
msgstr "重试"

#~ msgid ""
#~ "Programmatically flagged as outlier using the following formula: Count is "
#~ "%d over %d% of the previous 12 month average."
#~ msgstr ""
#~ "使用如下公式以编程的方式标记为离群值：计数是%d高于之前12个月平均值的%d%。"
